# Change background colors


## Uso:

Este proyecto permite cambiar el color de fondo con tan solo pulsar un botón. La selección de colores disponibles se encuentra definida en un array de objetos.

## Herramientas:

El desarrollo de esta aplicación se ha llevado a cabo utilizando las siguientes tecnologías:

HTML5: La estructura principal del proyecto.
CSS: Estilos para una presentación atractiva y amigable.
JavaScript: Funcionalidades interactivas para el cambio dinámico de colores de fondo.
